# Класс String

* Нельзя наследовать

* Внутренний массив символов нельзя заменить на другой.

* Все методы String возвращают НОВУЮ строку при изменениях

* Объекты String - immutable

* Зачем? - StringPool, безопасность.